張國鈞：上周三有人襲警和衝擊 非所有人犯法

行政會議成員、民建聯立法會議員張國鈞認為，上周三金鐘衝突之中，現場並非所有人也有參與暴力事件，留意到很多年輕人和平表達訴求，又認為學生和青年不是暴徒，希望執法機關小心分辨和處理。

張國鈞表示，當日衝突過程中，有少部分前排人士，參與非法行動，有人襲警和嘗試衝擊立法會，如有證據，應公道處理，但並不代表當日於金鐘和立法會的所有人都犯法。

張國鈞指，不能一籃子概括所有人是暴徒，或者不是暴徒，相信本港法庭也會把關，無理檢控亦不會罪成。

關你撚事咩
民賤聯就專心撞車啦
依加出曬事先嚟扮好人

又割割你老母

為左張選票
你叫佢講佢老母係男人都得

你又割啲我又割啲 割到成塊砌圖咁

撞左車就收皮啦

民建聯驚閪咩個啲工聯會經血聯新民黨就窄啲喇

點解而家香港成日有唔關事嘅人講 d 唔係佢決策嘅野？敢問你張生有冇authority 定性為非暴動先？